### Лабораторная работа номер 1
### Выполнил студент ИСЭбд-21 Хапаев Иван

**Комплектующие для ПК:**

**Название** | **Комментарий**  
:------------------------------------------------------------------|----------------:
**Материнская плата** GIGABYTE H310M S2 2.0 | сокет LGA 1151-v2
**Процессор** Intel Core i5-9400F OEM | процессор, подходящий под материнскую плату, которого хватит для работы и игр
**Видеокарта** KFA2 GeForce GTX 1650 Prodigy [65SQH8DS21PK] | хватит для всего необходимого
**Кулер** для процессора DEEPCOOL GAMMAXX S40 [DP-MCH4N-GMS40] | кулер, мощности которого хватит для охлаждения
**Оперативная память** Kingston HyperX FURY Black [HX424C15FB3K2/16] 16 ГБ | 2 планки по 8 гб
**120 ГБ SSD-накопитель** Kingston A400 [SA400S37/120G] | для быстрой работы ОС
**1 ТБ Жесткий диск** Seagate 7200 BarraCuda [ST1000DM010] | для остальных файлов
**Блок питания** Zalman WATTBIT 500W [ZM500-XE] | мощности хватит для работы всего
**Корпус** AeroCool V2X черный | обычный корпус